同女友性生活唔夾

有疑問 借朋友ac po上黎

我係男，我同我女朋友拍左拖2年半，真係想同佢一生一世，因為佢真係好女仔，但我地性方面唔係好夾
同佢一齊一年嗰時都好地地，佢都算主動，有主動拖我攬我，但依家就好日都唔攬我一次，之前都有親熱嘅，因為大家都承諾左結婚前唔破處，但大家都要捽下豆打下飛機含下咁，但依家佢真係零興趣，今天都只係搞過3次，手指都數得出，仲要係佢冇乜反應嗰種。
我有諗過可能係熱情期過左，所以我都有試過製造啲新鮮感同浪漫，但都唔得，佢都冇興趣，我地都有傾過依個問題，佢話唔知點主動，叫佢學下就發脾氣
我有認真諗過，有七成離婚都因性生活不協調，而我唔想成為其中一個好困惑，唔知點做好

lm 有同樣煩惱

今天都係搞過三次係咪意思
即係一日三次？

買粒震蛋過佢

幾歲先，廿到炆就快快手搵過件喇

我幫你接手啦

今天都只係搞過3次，手指都數得出

可能樓主以為對對情侶都日日扑到天昏地暗

好撚chur

上面班醒目仔做乜鳩
打錯隻字都知係講今年啦弱智

樓主 如果你條女連攤出嚟講都要發脾氣嘅話
噉你自己睇路走啦
唔會因為結咗婚就變好㗎
呢啲嘢係只有愈嚟愈好 唔會突然變好（通常係喺出面畀人開發完先會返嚟變好咗）

有傾過，但係佢唔係發脾氣，只係係咁話我唔識

打錯左 係今年唔係今日先啱

5年搞5次留名

平時女朋友生活壓力大唔大？
有冇咩野係積咗好耐都未解決既事？
要女人有性慾就首先要佢冇煩惱
如果以上情況都冇出現就勸樓主睇路
可以條女未必視你係終身伴侶

噉咪姐係佢冇心同你解決問題
係噉話你唔識就會變識？
睇佢態度都係有問題

大家協調唔到就分手啦
呢啲嘢涯唔到ga

無嘅 對你無性趣咋嘛